阿仙奴未來都幾能恐怖。。。

前線成堆幻幻潛力超高
英格蘭神妖三尖刀 nxxxxxx saka nelson 仲有個歐霸神人巴丁
中場又有willock同新迪布尼smith rowe
最癲係有個全能萬金油 amn 乜柒位都打得
呢堆無病無痛至少都打到10年

死燈狗

不出兩年呢隊阿仙奴一定收成 到時返嚟bin7你

有咩高見

一年啦 派對哥好快來

未來係阿曼鏝車

死曼9！

熱刺？

唔敢想像如果尼日利亞黑豹冇走到既我廠會幾咁恐怖

中游球隊

好彩走左
留係到阻人上位

無正選點阻

佢有啦

下年有提子神閘dalot

去巴

iwobi係青訓大哥好提攜新仔，尼基迪亞AMN偉洛克nelson 都係佢提攜出嚟

巴素利？

低質曲線

有誤會？

我叫你～未來阿～

同曼聯差幾班

領隊buff屌打返

咁多黑人 勁得去邊

連熱刺個未來都搶埋

未來係黑人嘅世界

除左saka有邊個真係企得穩正選
講緊企穩而家隊阿仙奴正選位咋
無人用擺堆新仔出黎就J
咁曼城咪隨時J到出血
之前求祈賣件diaz都話二千萬
玩左咁多年幼齒
以前果幾件英倫5俠最勁去到咩質素大家有眼睇
真係青訓目前又擺得上枱面既除左gnabry我真係數唔出
有好牌都唔識用 送出去德甲人地踢到曉飛

之後再賣曬啲人

近年青訓big4
曼車利阿

利有咩青訓

佩哥買唔買 頂Hakimi

真

你琴日勁

都係學謝拉特

一隻taa都夠晒啦

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

買 改造變新拉莫斯

牙狗屈到

傻閪禁藥狗屌你老母

未來妓

依家未企穩咪未來企穩

阿迪達中完武肺後進化到有雲加level

畀多季佢摸熟點run 不得了

勁又點 過多幾年咪又係會賣走佢

咪又係二三線隊

夠西我地曼連碌木勁咩

個15號廢到應該英冠都冇正選

仲有贊堅遜

無爺爺始終差幾班

Amn個樣踢乜都勁冷靜

全能

最緊要有xhaka，無xhaka無贏波

你個名=.=

J完格連活未

由雲加開始就響度吹奏幻幻

下年派對哥加saliba，英超有望

冇個識

雲加永恆你識條撚

秒

食藥啦死癲狗

呢D垃圾PO 拉左先啦

波台唔講得波
你屈撚過共產擋

点解

王姑娘叫我提你

你講撚完應該會燈死曬

降班有幾恐怖

台安法

Saka左右自由人 最強力架

有飽飯食再講

自從佢上左位 阿仙奴就前四不保

最緊要個軍醫好似返咗去痢記
傷病遠離阿

支那比如果仲係 under 爺爺手下
到今日都未必有場上

Amn就算把啦 好聽d就萬金油 根本就周身刀冇張利 出場冇大錯都要還神
Willock 表現飄忽 唔知定位係咩 政不銳守不穩
Nelson借去德甲果陣係幾搶眼 但番到黎英超都仲係患得患失咁
Rowe暫時睇都ok既 但始終未點踢英超要再觀望
總結目前得nketiah saka martinelli 真係值得期待
利申 半阿迷

你係阿仙奴要求無病無痛已經冇可能啦

明白
咁另一半係咩

10年前都係咁講

入幾多後防同你輸返凸

基治
藍絲
施贊斯尼
張伯倫
全部冠軍級成員
阿記青訓no.1

雲加比勁多機會佢 係佢自己想返德國

再拉，阻住哂個熱門

fm 阿仙奴好似集集都有一班妖人

長篇大論畀我一句秒咗

新普巴細爆唔講？

你戰力勁高

呢件就走

Push

樓主撚上到熱門咩on9

等我carry成隊阿

認真 車 曼 阿 都成埋後生仔好有潛質
同埋英撚近年有料新人真係勁多